一人N個俾香港樂壇埋沒左既歌手

男：
側田
陳柏宇

女：
衛蘭
方皓玟
近年Gin Lee

小肥

可惜冇咩好聽既歌
對比上面幾位差太遠

寵物的畢業禮激正

仲有時光機

返澳門定發展一定好過香港

澳門

坤哥

gem

收皮啦你

麥浚龍

十二年沒有冬天
負親
門戶之見
七月十四

方大同

周國賢

識貨

周國賢
麥浚龍

鄭家維

陳柏宇

衛蘭真係好撚可惜
好彩最近都叫有出番歌

側田
衛蘭

衞蘭

黃浩琳

有興趣可以睇返05-10年嘅高登
當時100%高登仔都屌則田唔識唱歌，鍊住春袋唱

golden

仲有負親

呂方

成就可以更高

過多十年又有相同post講坤哥
到時個個連登仔又話唔捨得

難以置信竟然無人講ivana 王苑之

有才華有歌藝，作曲作詞編曲俱佳，一流既唱作歌手
題材曲風多變，k歌好聽，非主流歌曲又正
cd好聽，唱live更好聽
偏偏就紅唔起，仲要慘到唔接戲拍既話，唱片公司就無錢俾佢出歌
佢絕對係香港樂壇既滄海遺珠

周國賢又係冇咩好聽既歌

一定係肥過部電單車

後勁不繼真係好可惜

陳展鵬

唔係100%點啊
On99

我討厭政治

六月十三 紅葉 不平安夜 日落時戀愛終結

咪撚玩啦側田都叫紅過啦
計我話係方大同
香港無人識欣賞就過台灣

Gin Lee

關楚耀同衛蘭算唔算

鄧麗欣？

原來有人同我諗法一樣

最慘係好多外國歌手都雞仔聲，例如lenka

立立

黃宗澤

我

應昌佑

是我不好

逢星期四

ToNick

陳偉霆

當日何韻詩件事，主流歌星得佢表態咋

方大同 麥俊龍 果類

男：陳柏宇
小肥
關楚耀
吳浩康
周國賢
麥浚龍
張繼聰
劉浩龍
洪卓立

女：方皓玟
衞蘭
泳兒
JW
AGA
GinLee
官恩娜
江若琳

呢個一凹一凸 係個好好嘅組合 但少人聽
Cousin仲好作得添

GEM

牙fred

胡琳

因為政治問題所以佢紅唔起

一打唔洗找

漢城 地下街 三步曲...好多正歌

其實行番環球當年幫佢做果個風格就會主流啲
出多啲k歌大路歌（一秒感動 面具）又間中出下自己風格歌（雷電、恨也講資格果種）
感覺起主流平台會無而家咁flop
過左去東亞之後太自由喇佢
呢幾年小俠 天堂有路 我們他們太藝術風喇
啲普通唔係佢fans嘅人好難話會一loop再loop

王菀之係一個好中產嘅歌手
自細中產家庭長大 讀so called嘅名校 讀唔成香港啲大學屋企人又送佢去外國讀 仲要係虔誠嘅耶撚
簡單啲講 佢嘅背景離晒地
我討厭政治果件事其實佢後來用左好長嘅文字去解釋佢對所有野嘅睇法
佢只係非常真心膠地覺得拉布令班老人家無錢開飯
後來普遍大眾 高登仔就成日斷章取義咁話佢政治立場
但老老實實 佢唔係一個好奶共嘅歌手黎 因為佢根本同中共無乜交集
個人覺得政治對佢嘅影響無乜 因為佢本身就唔係啲行貼地 為民主發聲社會路線嘅歌手黎

講咗三頁都冇人講關家姐

呢位手足中肯，可惜呢件事標籤左佢本人

環球幫佢行條路，無錯會多d人聽佢既歌
其實我幾佩服佢堅持行呢條路線
老老實實，我覺得佢係台灣發展既話，成就會高好多

男:方大同 周國腎

女:希望joey快啲嫁

多數d人聽完我真的受傷了就話佢雞仔聲，如果佢把聲係咁既話，就唔會唱到畫意、最好的、水百合、make of water、我們他們呢類歌

無好聽既歌 定 無聽過 啊 無聽過唔好扮哂野

係咪講緊今年冇咋？！！

aga起飛緊
王苑之真係不了好難識欣賞

聽講佢當年好勁 但因為咁就串過馬撚

好似話當年佢同學友一齊開演唱會

學友都係佢陪襯 但跟著恃才傲物

東亞前期d主打歌其實都好大路
係自從留白之後先開始用偏門既歌做主打

竟然冇 鄭融
睇live就知佢唱功好穩 好過好多女歌手

陳百強

認同ivana好有才華 唱功都唔錯 不過有時啲歌太小眾 又有少少眼高手低咁既feel 例如隔離台灣既陶喆 周杰倫就可以將啲小眾野作到岩大眾口味 同埋佢唱歌把聲真係唔係個個鍾意 例如我 自問好鍾意王菲 胡琳呢一類聲線薄、柔和既女歌手 但都唔鍾意聽佢唱歌 不過佢的確係其中一個被埋沒既女歌手

鄭融真係ok 把聲幾好 唱功一般 但落啲苦功既話 會係個好有潛質既女歌手

近年有noise好似得返非凡人生

啱 我本身希望今年個演唱會可以由大路開嘅張敬軒帶番佢番出黎主流市場
點知結果調番轉 變到張敬軒同佢一齊出奇怪歌
好心如果想吸番啲街客嘅就好好地做番首正常少少嘅合唱歌（高八度果種都得）
呢家整首友誼的小船 真心我係佢兩個嘅die hard都唔太頂得順喇
Concert rundown又整啲伴我啟航 叉燒包入去 不倫不類
佢兩個明明自己都大把開心跳舞歌 都唔明做乜鳩唔唱要唱人地嘅鳩歌
問心 有幾多個fans入場係為左聽你地唱叉燒包
我睇左兩場concert 包括頭場尾場
頭場睇果時 聽到佢兩個唱呢啲歌真係左右隔離都見到佢地一副黑人問號嘅樣
現場大家比反應你地係禮貌 但好想佢兩個知道嘅係
唱啲咁嘅歌 fans唔會想聽 街客都唔會特別開心
另外要屌鳩嘅係肥佬fashion destroyer
寫詞方面係唔錯 夠直夠真 亦都好多謝佢寫左小團圓 末日比Ivana
不過你咪撚再出啲濕鳩橋比啲歌手喇
Concert唱友誼的小船彈啲壽司出黎想點 完全無意思
今年呢個concert應該係inspired by一年前903發條象之翼個拉闊而生嘅
當晚無論氣氛 揀歌 歌迷都好好 可能因為咁得意忘形搞出今年呢鑊咁嘅野出黎啦
平心而論 今年呢個演唱會嘅表現可以話係1+1<2
希望佢兩個以後行每一步諗清楚啲先做
有中意你地嘅fans唔係代表玩乜都有人受
張敬軒你hea唱大家聽得出

王傑

有同好

心聲

講真d歌唔太掂，紅綠燈之後，得漸漸 叫做有咁上下成績
live真係超級穩定 唔會係成日係走音邊緣嗰種

與其話樂壇埋沒佢，不如話佢自己埋沒自己
明明能夠駕馭「龐貝21世紀」、「發條橙」 和「玉石樂隊」 等不同風格的歌曲。 偏偏每一次唱呢類歌曲有少少成績， 社會有回響，就走返去唱慘情慢歌。 令自己歌路單一化，根本不能開拓更大的市場。

佢化身c-12唱堆歌型到爆

係型呀......之後大肚就走去唱「空心人」囉

余文樂 還你門匙 晴天行雷

唔撚係呀
果陣佢出c-12堆歌，立即對佢另眼相看
完美carry

Chef Lemon

王菀之
林二汶

差半步

沈震軒

麥家瑜 薛凱琪

不知幾撚正 腎腎

衛蘭
有咁多歌紅又有把咁好既聲 幾時先紅
佢有能力上到天后級數 起碼好過joey

鄧健泓

周國賢
胡琳

林峯, 陳柏宇, 衛蘭

Golden真係好好聽 好耐冇出新歌…

鍾舒漫

Marco Fu

傅佩嘉
絕
一支煙的時間

自己冇聽開就否定人咁就咪撚開post咪撚問啦

蔡楓華

咪再講陳柏宇啦講到厭 佢都叫埋沒咁其他更少人識既叫咩

好聽既歌唔係無 係比佢唱到好難聽姐

Heyo

林峯

ck

原來我是最後知道的一個到而家仲聽緊

林峰

認真 曹永廉
Btw 呂方係8090年代個陣真係最強 可惜

側田衛蘭真係冇得輸

twins

將香港樂壇埋沒

你究竟有冇聽過方皓玟嘅live架 👎🏻

雪雪雪初初出道覺得佢把聲唔錯
同關家姐啲合唱歌都幾好聽
不過佢應該係自己埋沒自己

關楚耀 覺得佢都幾唱得 依家有d佬味型過以前好過添

只因為當年係日本. . .

林峯
比tvb害死

Rubberband
啲曲同詞真心正